有冇手足屋企係有沙包?

有人肉沙包

我老母

你自己識練拳？

世清有

報咗警
希望你知道網絡世界唔係冇法可依

點...咁

有豆沙包
😂

以前有，不過掉左

班警察米當D仔女沙包